You know what they call a Quarter Pounder with Cheese

In paris?
Royale with cheese

le big mac

Foot message

Message

Sor打錯字

Don't fucking Jimmy me

the path of the righteous man...

What?

Say what again I dare you, I double dare you motherfucker

巴打識嘢

English motherfucker!!!!

Do you speak it?